覺唔覺得鍾意聽英文歌既人好撚作狀？

呢類人九成都係崇洋狗
反而聽kpop先係高質

覺唔覺得鍾意聽泡菜歌嘅人好撚作狀？

just like tt

😂yes

我屌
啲垃圾韓文歌咪又係格硬加啲英文落去唔知做咩9 仲要講得鬼死咁撚難聽
個個啲樣又一鳩樣 唱黎唱去都係唔知唱咩 un下un下又一首歌

樓主你算鳩數啦 呢度唔啱你
韓文歌？ 不了

咁明顯假膠都咁多人認真屌樓主

依家個個刀聽k pop ga la, 聽英文懶系吾同甘==

( Show Blocked User - 義和b )

認同

( Show Blocked User - 冇眉娘 )

你條撚樣講到自己好撚高檔咁

K-pop

唔覺

鍾意聽西班牙文

寵寵寵寵寵寵寵寵寵

聽唔聽得明我講咩

有咩推介

你講英文 學英文都係崇洋架
所以你自己最好係讀中文中學啦
同埋入中資企業打工啦
同埋拒絕食中餐以外菜式啦

可以睇下我之前貼出嚟條playlist

自己開post討論啦😒

EDM>kpop

EDM屌打kpop